[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4427)

Yy?

50000

賭即場角算

FC悉尼個勢強到

一球轉1/1.5仲可以落票

Cash out 當嬴左

呢場唔識買了

好耐冇見呢張圖 懷念ky

睇一次笑一次

直接頒獎俾悉尼啦diu 個勢唔識豬

貼j圖算 屌晒你地老母

今場就輸 lead10幾分 風流波

買半主算

識玩

一齊贏

原來琴日93‘ 里昂先絕殺
跟左我嘅手足嚇餐飽

我靜觀其變

角大

諗緊9.5s定半主

上次打貓叫悉尼0角

你同全隊斷腳有咩關係

2個都係A米受害者

今日重心
老鼠上盤

老鼠回撚到 jump

屌你老母回到2.07
早知唔買住

比返-1我啦

Suso goalll

炸 伊巴條腳毛越位

貓叫瘋狂落飛

由佢落...佢轉返一球既又變左狂買主隊D人

等緊轉返一球

一早買左 等緊開波

手持1.78 -1 點部署

落返一球1.87

外圍上到1.94

手持-1/-1.5 2.02未驚過

買左半主

中

睇下有冇2倍 有既買多注先.

老鼠賣分

聽日jet反底賠率

要半主算

老鼠角細有無得諗

YY又蝕左

睇左陣先買啦

手持+1/1.5 1.82 未驚過

老鼠-1了

無啦無啦

買左 -1.5既揼心未

轉完1.25又轉返1球點部署

未踢先輸3k 估唔到會回返飛

追左幾場老鼠對家盤JUMP哂，今場照去對家

史葛麥當勞被換出派錢 36歲仲打全場咩

越多人睇好小心沉船

老鼠個場 半大 點睇?

轉黎轉去搞咩

正常既 -1.25會有人買下盤

拿方祖個入球得1.57 笑死。。

代表入撚硬

屎角牡丹樓一有正選 就買佢被換出了

麥當勞秒goallllll0-1

依家老鼠係多重宇宙級大船 怕怕地

最鐘意上大船 買左半主

驚佢攞牌多過入波 36歲老當益壯

怕西咩 Lyon 咪又係
咪又係要cashed

小注拿方祖被換出@7.25

里昂個2-1波蛋同2.5b熱到仆街 最後強行開出

賽前比狗買

今季有冇換出過

陣間黃牌或入波就好笑

又中。。。

又jer

買左即場2.5@1.97

我諗要傷先換出

我識一個助養群admin 佢同男朋友嘈交

半大點睇

.追到數未

自己買左半主+半大

買咁細比人笑 追條毛

連推十口乜數都追番了

老鼠買咩好

我買左半主

即場再買反cup (如果有)

半主算喇 唔覺得客可以半場入到

今場開個21 大家開心

連推十口1.65大法

怕主都入唔到

主好似場場上半都入到..

太低水不了

我是但禁左10上半波蛋玩下.

依場似貓叫

心水清
場場都贏咩你估
我就唔撚信
老閪都撐貓叫

上場我就係咁諗買墨勝針到high high

老鼠平注都贏唔小
重要有注20k回血注...
買返平注老鼠贏支持下佢都有賺
追到斷算啦

都係既，贏左咁耐已經算正氣

話說水手前年調返轉場場追對家

叫得阿德全部垃圾 屌你家母

老鼠

老鼠又落返

老鼠回撚到

老鼠送錢？

睇緊阿德36

澳假謹慎小注，開到3:1打後最快lm兩個100
cdrom不了

lm

又落緊 有陣未

Ok

祝羊

上面

ok #116 #120

上盤 齊羊

好過你買對家..佢繼續贏 博佢反底不如追到斷

平注買到斷 基本啦

留邊到先

屌你

留定先

我了路

咪jer

我追利記對家 追到負債100k..

買咗-1.5

Ching hoball

我了

直接撐你3-0算啦 大家一齊贏咪煩.

-1都開唔到
買左乜都冇分別

琴晚正氣上盤日無贏？

笑西？

買咗呢場阿德？

笑東

出左手了

咪能學埋老女人啲on9野

var

咁我出右手ok?

1-0

2:0

1-1

Blocked

2-1 cat say rc

痴左?

3-1全格gel

6-1 ft 20c

啲英文渣到

拖你

又呃一日人工打機打到尿袋就來冇電

冇錢買了 allin左西維爾。。 今日去左借邦民 allin埋老鼠

重注3.5b
呢d波膽食到就fatfat

我小學畢業想點

3:0

3:0清袋

on9波蛋都買20k。。

40 41派1個
50 51派3個

貓叫有陣未

我了！

Lm

有

LM 最好中最高水果個

開到先再var都未遲啦， 開到5:0以上私人派畀你又點話

彩 又黎老鼠角？

琴晚70分鐘買左尼斯1.75大
開左全格fat到爆

我

thx

仲唔係我

me

留名，祝你武運昌隆身體健康

好 cap 低左

343定442

Allin cat call

買左半主 開到再睇下半場推唔推

屌西維爾真係仆街黎

同上場應一樣

點解咁多A米苦主

竟然有得睇對攻

Cat rave seems good

4:2

Sd比我

1630 買咩

1630買咩

買貓叫算 個盤回到咁
近期貓叫都叫和到墨城,贏埋墨勝同山雞,受1/1.5抵玩

除左假波之外，惗唔到老鼠輸既理由

+1喎開

含撚啦柒頭屌你老母死傻閪

頭先一球球半

貓捉老鼠😂

頂盡咪走盤 上盤邊有可能開唔到

入波未

炸

留名

好撚怪

雖然我都上盤，但有一定嘅就唔使咁多輸家

但澳假有名你叫
好想買老鼠
但都係skip算

咁嘅主場咁嘅近況咁嘅對賽點買得落sydney

大波應該無死嘅

協議賣分啦
領先咁多

乜撚嘢貓捉老鼠呀睇過tom and jerry都知老鼠屌打貓仔

原來offside，no goal

英超利記都冇賣

冇降班既波點解要賣分

每次開波前，老鼠都被懷疑，都唔知幾多個禮拜了

咁毒辣架手足俾條生路買金拱門加大可好？

-1拋鳩我呀 我唔信邪啦
老鼠all in

咪係

老鼠jumped

今年鼠年喎

幾歲啊仲信卡通

老鼠半主大船第一次召集

今季最難捉路係貓叫

Ching冇童真

有次一球落半一，好多人狗沖下盤

入球細武漢肺炎式落飛

角細？

爸爸鵝鳥

Oh my god

今場似老鼠

角大穩了

咪撚博出位啦屌你老母煩唔煩呀

caption去左邊?

麥當勞唔係睇閪部架咩 幾時去左chow

咪就係 好撚煩

你老母真係煩撚到

屌 老鼠1.82 蝕左0.01

無所謂啦 廢佬黎

＋3.5 同主103s 叫都唔洗叫

開到就蝕

應該買咩

貓叫

客主

貓叫半場2角盤好撚抵屌。。。 2.11

未踢先輸 5k

半主夠鐘上船

C how Win

屌你老母死乞衣 肉酸到死

1.84

又轉返-1盤 我屌你咩

角球神 9.5角細 FC悉尼[-1]

半和2.62

希望悉尼贏波有錢買口罩

無人買半大?

齊羊買口罩

口罩錢都買埋

入多左一手

客角球半場3隻
下盤

巴巴求你賜我們口罩錢

覺得似半和...

奧當路雲去左邊

巴巴好廢 求方祖

唔搞咁多野了 陣間輸多注喊都無謂

心靈注左半和

老鼠回

極重注！fc悉尼盤

全日重心 呢場

omg多謝你

好似解左約 好幾場無出了
睇怕紀律問題 所以先有麥當勞

書包都黎埋

大洛飛 c how

no燈連達尼ok？

馬會唔播on9?

買左餐m記錢希望可以加到大

c how

又1.87⋯⋯

頂頂頂

外面回主贏飛 代表咩

1.87
入多注

代表客落飛

好耐冇見

皇賭要咗半大
半細穩了

半主24

唉 凶多吉少 老鼠回撚到咁

悉尼回飛姐係打真軍

傻既都識買老鼠啦
主場悉尼喎，貓叫點贏？ 咪引我笑啦
最壞打算咪贏一球走盤
坐走望贏
岩岩老鼠臨尾回左少少水位
呢d 莊家技倆呃新手就得姐
我有咩風浪未見過？

老鼠滅世式禁屌

有包爺 下盤搞店啦座半望全

Bill gor

見到你又gel個心仲定啦

講燈我邊夠包包黎

100%控球

半主唔清楚盤就100%

老鼠號超級銀河艦已上

兩個燈神要老鼠

書包反左底啦

老鼠 放棄！

屌你冇睇到波台
加加埋埋買左成皮買老鼠
今次含撚了

老鼠正式玩撚完

負負得正

佢次次都係咁回飛

Oh rip

買左啲咩

有角未？
客半場3角唔該

希望你唔洗俾眾手足鞭

盤
半主
半場全場波膽

777遲到8分鐘大cashed

老鼠 光輝 利記 3大正氣追數隊

老鼠仲唔入

Bill gor 唔係介左賭咩

識啲野

猁記食屎啦

航空母艦級大船

無斷過都食屎

全lin 登一齊jump

平時靠佢地追數

宇宙級啦

老鼠jump

屌你老母個cam man有病呀

早排斷過場

清咩事 叫賭仔救星食屎

之前係咁輸盤

咩話 大佬彪又出黎燈?

上盤可以撕定飛

客1c!
差2角

係

10min 1:0

111111

完全兩班波 仲要主場 都係讓1粒

唔會比獅子入先掛 半主24

貓叫12m

冷靜啲

下。。。

Missed

假

悉尼rip定先 連小花牙朗都燈得死

有咩

河床12m得唔得

角細24

買-0.5

老鼠比力ok?

13m姐

入未呀屌

12m

麥當勞攰未

起步1.25

我有咩風浪未見過

之前踢邊隊 邊個黎其實

年糕入波 我食晒成盒年糕佢

老鼠24 度下一場算

jump ......

1.65!!!!

屌你老母又話澳假利記？

你就好 仲有本下一場

Jump

今晚有咩推介

又中風

李城黎 突然崩盤

我隨後

最出名應該米堡些路迪個排

唉

連燈 兩大燈神要哂老鼠
Jump 得

仲有最後希望 宵夜注

邊2個

澳職利物浦喎 睇過

貓叫報數區+ 50k

儲定錢搭的士好過啦

老鼠13m

... 3唔識7都去澳職養老

老鼠手足

書包 大佬bill

買左半00
唔知頂到幾耐

唉 戒賭

通常所謂嘅燈神 佢地都tg傾定好出咩 嚇尻你地

有無人買左大波？

荒蛆wts左我差唔多入波

大佬bill買澳職一時時,但書包

角大入手

有少少眼瞓 老鼠入未

比角 唔好要人屌

悉尼入未

有都即場買掛 賽前咁低水

8.5 7.5再入

睇黎大船要沉

半大24

半和易到

悉尼 係咪要買角細

貓叫 輕鬆頂到90min

呢場約8-9

有無人睇緊場波 咩環境

雪梨流能到

Cashed

貓叫泊夠巴士未

比角 呢場唔需要入波

老鼠永遠角細

有無起過腳

2c

貓叫頂撚住

雙方0射？

升左一球半 仲會降返-1比你買知咩事啦

即係咩事

3.5大波準備jump

即場買咩好

36歲就早啲落場休息啦

派錢 好似係

今朝諗到而加仲未知點買好

上盤24

Goallllllllll

主勝收息

即係 開到上盤 1 1.5囉
1 1.5 2倍幾 狗會想蝕錢都唔係咁開啦
轉返-1 得果1.8

貓叫比多角我走盤先啦屌你老母
6分鐘1角就停？

客屌打

悉尼 3角，貓叫5角 完

45分鐘 死一堆人了

下盤暫時相當樂觀

大家好

猜緊波咁

買左半大咪要撕飛

半主 中伏

同疫情一樣

唔起腳力造半和

老鼠射波未

20mins 0射門

半大半主

貓叫比多角定驚先

1射了老鼠

高水2.5s 唔知點輸

唔通真係貓捉老鼠

記住那關於尼斯的教訓

睇黎應該開細波，走盤，9c

角阿

力做半和

改名了 老鼠空難

場波悶到 係後面猜2分鐘先攻一次再番後面猜

等7.5高水要了

真 尋晚都差啲想改名做漢堡空難

澳假係咪下半先有角

拿方祖不見了

block

漢堡正氣過老鼠

chow 1射一中 下盤點輸

75分鐘後先有

老鼠黎講係

角細易到

差啲閪

貓叫半場+0.5頂撚住

角神又話-1

8.5 其實可以大

依家老鼠入唔到波已經閪左

半大穩死了

年糕域咁老就唔好學人踢波啦

有無人話我知+1點輸

踢緊乜

半大飛五折出售

主隊玩野 跳定先

隻大船沉左未呀

買左500蚊主 諗住今晚去街食

半和 半00 gel cash

駁唔到

半主飛60%off 留tg

不要再說了

半大派2個500

-1有都有d機會走盤 但早買左1/1.5既真係等輸

Me

agger 走盤再求角

角大已jump 886

仲有無禁屌對家FG

Syd 前面兩條友都入唔到一粒？假波

貓叫呢期幾精神

澳職又無半大咪撚踢喇 仆街悉尼

goal

似和主

但老鼠唔似想贏

蘇b早

即場獅吼第1球

（可以重注）

入球球員：科拿

垃圾盤手hold撚到1.39先捨得轉盤手足角細有幾多掃幾多

1:0

屌 又半0

主12M

唔撚理你邊度入 想知有角未 客

半主收皮

正

Goal

知你把口賤

爸爸入未

放棄

屌你老母又誤中假波

老鼠已死 廢到

總有on9仔叫假都唔識

7.5 落多500補飛 仆街
驚

無角踢咩足球

Yes 1:0

入未呀屌你老鼠

踢左半個鐘未到
買主個個嗌生嗌死
買個陣又話驚閪

半主派1k

無波野

禁區都入唔到dllm 老鼠

好

6分鐘客1c 36分鐘都係1角 屌那星

屌你老鼠老鼠咁撚廢

半大未

角細黨

護空門。。。。

嗌果d買半主

屌射人

喵叫個龍好勁

依期澳假強隊係咪鍾意Nogoal

門前彈珠台？

仲係1角

騷逼

真係冰到實

墨城對珀斯果場

好多報假撚

屌你老母又話踢主場踢到55波屌你老母

30分鐘 進球 角球 球 罰牌 0000000
踢咩波？

補多手老鼠

差小小🙉

角有1

var?

應該半0:0全1:0/1:1

輸埋？

365封乜

01

老鼠 jump

中柱

冇入哂啦

老鼠我屌你老母

兩大燈神 勁

Chow中柱

個波係唔入網架喎

差D一下收皮

屌嚇到我

炸咗

澳職定律

炸完 _ _ _

貓叫中柱

炸左即係對家入

都冇入過

炸完對家入

屌你老味快入啦方祖

炸左就老鼠快入啦仆街

邊有入到 炸乜尻

老鼠巨船又x家產

又中假波

老鼠 屌你 認真未

炸就對家入了

0-1

報假輸身家

入左一半

角球神:布里斯班獅吼(客隊) 下入 生命注

1-0
未？

10場連贏呢場買就贏唔到？
屌呀

半主

邊個手足係投注站大叫屌你老母

誤中假波

屌 無野做去打J啦

屌你老母嚇到鳩縮左一下

老鼠比人禁屌
冇左鮑祖漢就廢到咁

角小 2倍收錢先

1.5球是否送錢

半場入一粒先 最多下半場比Chow追和

第一日賭咩 不嬲都抽水

屌你老母咩老鼠

6.5

又無角 又唔入波 想點啊

半場0:0

要了

1:0 終於

高水少少就入

一齊00到完場

好hea 的老鼠

炸完再入啦

角細真係送錢

等高水

終於1:0

半場1角50倍。。。

真

真假波

無時間啦比12米啦

死老鼠力做半和

12m!!!!!!!!

老鼠空難未

半主手足叫都無得叫

blocked

原來澳假真係有大集團操控

估唔到買客半場2角 6分鐘第一角都要輸
真係cls...

老鼠禁屌 快入第一球

2角

連c

半細全大

等唔到6.5

屌老鼠中柱

和啦 輸錢啦報假狗

即場主勝OK?

半主都冇

老鼠....

主中柱

交得咁靚 射飛機

半主大船已沉

7.5照要？

中柱1.5b 半大黨大勝

咪刷啦 9.5s震緊..

岩岩仲話老鼠正氣追數隊

半場0:0 就大手入角大
包大家贏錢

不了

燈神買左

9.5 b 開場前買

咁都震 ching腎虧？

Boommm

客隊半場3角派一個

上半00下半瘋狂入波

方祖做野未阿屌你老母30幾分鐘乜撚野身都熱尻完啦下話？咁大個人仲要人屌 你慚唔慚愧架？

妹完未

no goal仲有5.8 上盤手足最後機會

真 同爸爸兩大垃圾

半主都死屌你老母

0:1 乜柒都輸光

好彩冇買半主

而家m記都食唔起

主禁屌？

貓叫受讓一球球半點部署

加一

睇數據客屌打

唉 痴撚線老鼠

俾一粒我先啦又話炸完對家入係定律黎既？

屌 ！

而家上盤驚啲定下盤驚啲

老鼠唔對路 買返貓叫ng

一個無影，一個side波

罰球要入啦仆街

00完你就仆街

悉尼老鼠入未

針

貓叫射正仲多

半2全4

澳假都唔會大注啦， 同埋貓叫ng真係好抵買

老鼠輸埋佢啦入唔到就

仆街老鼠 買球大角大了

13m

下半場主秒入

Gel得

麥當勞仲未攰？

角細震緊

第四口又斷 屌

老鼠走水當贏

9.5s gel

買親半主都針

你上盤？

啲馬會廢老個個都唔戴口罩

絕殺半主

又比老鼠呃兩舊

睇番場波多數都有幾大機會係貓叫入先，跟住老鼠反cup

發現半主死因

第一隊入球邊隊好

老鼠走水當贏 屌你老母

未輸死先都肺炎死先

嘩……推曬上去？

莖b jump

on9 個幾個燈閪你唔講

悶到場波

班垃圾肺癌都唔驚啦驚咩肺炎

封咩

真
特登買咁細都要呃我

角大又死

chow yc

還我m記錢

Btw巴打點解又改返名 唔戒賭了？

唔係入波就唔好封

爽 2角

輸晒了 介得

入未阿老鼠

下盤搞店

半2全11派200

全15派300

一早知死緊

垃圾老鼠 屌你老母

可以戒賭了

7.5b
有信心
有無人同路

都好丫仲係不敗

半主震都唔洗震

lead咁多分鬼同你入咩

半和達陣

咩app

乜apps嚟

老屎下半場變身

開工利是得一舊 仲做唔做好

開到先lm

咁撚樣都得黃 唔係紅?

1.5b@1.84水 入一手先

祝中

走水當贏 屌你老母

主w有1.74

88

比分大師
呢個係VIP嚟
我俾咗$78用七日

老鼠下半場入爆你

半主沉船點部署

屌你老母 單b都封2k

im

rich

佢封比你?

屌ah 3.5b 針硬?

我淨係知半場1-1角 45倍
賽前角球讓分全部死撚哂

我50
你邊間我嚟做

佢封比啲師傅

穩陣等 6.5b
博下就入 7.5b

下 仲要返工

跟App買一旱有人發達

屌你老母玩角球算

墨假同澳假好難用數據預測

因為每個星期唔同劇本

佢捨得姐... 我咩都無又點計

我20

同路

Ching做工場？

我無咁點算

開始見到10.5s 1.63
但好少買細過唔到自己個關

老鼠手足定啲啦

仆街老鼠中伏

因為你冇睇狗會推介

Home win 1.75

6.5b

食屎啦仆街老鼠 輸埋佢啦

各位波台手足
小弟響越南有小小人脈
搵到有個供應商可以大量出貨運黎香港
暫時實價未知，但應該可以連運費可以做到100蚊內一盒
我會開團幫朋友拎，睇你地有無人要

暫時詳情要聽日先可以確認到

隨時有菌放落獲蒸蒸先

我睇左先買

lm好心好報

唔記得睇 仆街

老鼠生性就要

狗會推介咩

波台手足留係屋企賭波 唔洗口罩的

屌老鼠上場點撚樣炒人5:1

近10次 第一次半場入唔到

下半場早段老鼠boom boom連入兩粒
撚半大半主手足

輕鬆

想買獅子鬥氣注了

輸埋佢做空難隊啦

唔早講

我了咸蛇

推介半主仲買半主

我諗著呢次唔會出事

老鼠除左30幾分鐘果陣攻過幾分鐘後，成半場無攻過

買咗上盤好灰

買老鼠都係弱智 買半主更加弱智

7.5b ？

買左10.5b 可以點

留名，屋企就用完了

吸引

我認

無錢驗腦

震未

係咪準備派口罩唔派錢了

比老鼠呃咗兩舊

半大先jump 2k
3.5b 買左2k

補飛

貢𠹌串

我今日唔記得睇推介抵我輸

想睇埋側邊

又一野呃晒我d 錢

入錢諗都唔洗諗

全場和easy

波膽
21
31

禾了

今晚馬會收幾點?

下口再部署 輸都無計

真冇咩事我返返去庇護工場玩算

咁馬會都唔係次次出反水 有陣時係正

8點

半2全11得唔得

一齊

留定名先

有機

我返入去整口罩

問得呢條問題去驗下腦好d

走盤ok?

唔好諗咁多啦 輸左了

貓叫fg3.34

攻左全半場 但唔入

想要口罩既各位手足，我聽日收埋正式資訊既時候會再上黎集單，宜家仲未知果邊可以收到幾多貨
因為好多大陸人都響果邊搶緊貨

姑娘話我好乖 有糖食

賤b汁二手啦

留意貓叫近10場半0:0 全場都會贏波,今場上盤宣告已死

馬會連糖都殺埋你

諗唔到上盤點輸

我呢d叫捐錢鋪草地幫到人就得

準備糖果注角大

lm 屋企淨返好少口罩

半0全45丫 please

我都睇到 仲有老鼠獅子邊個半場贏 就全場贏

但澳假成日轉劇本

咸蛇好人有好報

老鼠玩撚完了

me...

仆街0-1

又反gel

Lm
好人一生贏錢

CHOW GEL得未

客觀睇 老鼠都lead住墨城10分,今場保到不敗風流波都夠,同埋睇live貓叫有d埋門都幾有機 可能下半有12m出現

巴打

點解麥當勞仲係到

有角未

大波已死

lm
就嚟用晒困係屋企做職賭

想要

真 上半老鼠唔似樣

強陣？

1001

私人重心
老鼠第一球@3.34

3.34？

師兄洗唔洗配眼鏡

要等到3.34先入？

3.34要等到幾時

知唔知邊隊係老鼠

調轉咗？

八十幾分鐘

等到完場

輸到傻撚左？

件巴巴識唔識攝位架

完場100倍都無用啦

主一定會贏 認撚住我 未來黎

一球完啦

同書包攬住一齊死啦

屌你老鼠踢緊咩撚野

chow 2yc

有冇神奇更衣室

下半場開始咗？

老鼠讓半球 1.84

成場波開始咗？

走盤當贏

先預留，記得俾我

完埋

Chow 禁屌

老鼠快

輸左兩盒口罩

1:0比我走走盤

仲未 大家熱身緊

睇來7.5 角球都凍撚過水

12mmmmmm

12碼！！！！！

missed

紅左

1:0走盤ok?

老鼠全餐

求你俾我走水

CHOW RC
發生咩事

殺半主

依家先12 食撚屎啦

全餐 劇本

全餐...

紅牌

咁都12m?

handball

狗閪波

仲要全餐

無角了

貓叫手球

咁都手球

平時呢啲一定唔吹

上盤手足全面進場

貓叫手球 12碼

咁都12碼?

EASY

Yeah

有d假

貓叫rc

手中間喎,都無店到個波

手球都要黃牌嫁咩依家？

見無波入又劇本波

咁都HANDBALL
唔似掂到

1:0 喇終於

全餐
澳假有紅左特別勁

who 射

老鼠廢到 要12m

澳職利記

平時打中都唔吹 呢下似冇

戰神

全餐

澳職波大家知咩事

咁都假 睇緊第二場波？

入呀老鼠

10

goallll

拿方祖1.57 goal

真。。。。。

goaalllllllllllllllllllllll

老鼠1:0

屌 依家先入

1.8 win 頂撚住呀......